Documento gerado sob autenticação Nº OPK.010.575.G7M, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6474                  de  21/08/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora  MANOELA  DOMINGUES  MARTINS,  matrícula  SIAPE  n°  1768840,  lotada  e  em  exercício  no
Departamento de Odontologia Conservadora, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04, para a classe D  de
Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 02/03/2016 a 01/03/2018, com vigência financeira a
partir de 06/03/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas
alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.501917/2018-66.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
